{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048918",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72643&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 브라운도트호텔 -원주단구점"
    },
    "text": "2022年月にGRAND OPENされるブラウンドットホテル段丘店は、お客様の満足度を高めることができる様々な5つのRoom Typeの客室と大型駐車場を提供しています。 当ホテルは、出張者向けのスタイラー客室と、カップル向けの高仕様カップルPC、バーベキューテラスを備えたスイートルームも用意しております。 全客室にはリラックスできる様々な見どころのためにOTTサービスが可能なスマートTVが設置されており、ティーテーブル、電気ケトル、一体型ヘアドライヤー&ヘアアイロンが付いています。 また、それぞれの客室はひまわりの水栓と最新のウォシュレットで完璧に揃っています。 ブラウンドットホテルの段丘店は、全客室でひまわりの水栓と最新型ウォッシュレットと個別Wi-Fiゾーン、一体型ヘアドライヤー&ヘアアイロンを提供しています。 また、最高級マットレスや寝具類を使用し、各種ドリンクやアメニティも無料で提供します。 お客様のためのスタイラー客室とカップルのためのゲーミングPC客室、バーベキューテラスがあるスイートルームをご用意しております。 ブラウンドットホテルの段丘店の客室は基準人数2人で、最大人数は3人まで入室できます。 デラックスツインとスイートルームは最大3名まで入室できます。 ただし、3人以上の入室の場合、男女同室での宿泊は不可であり、人数の追加料金は10,000ウォンです。 アーリーチェックインとレイトチェックアウトは追加料金10,000ウォンで可能で、ホテルは全室禁煙です。 ナビゲーションアドレスは江原道原州市段丘洞68*22で、大型駐車場を含む計30台の駐車施設を保有しています。 また、客室の内部施設としては簡単な朝食用食パンとコーヒーが用意されたフロアスナックバーもあり、ツインとスイートルームは直系家族以外の男女同室での宿泊は禁止されており、一人追加時に10,000ウォンの追加料金が適用されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブラウンドットホテル段丘店はいつオープンしますか？",
            "answer": "2022年月にGRAND OPENされます。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットホテル段丘店はどのような客室がありますか？",
            "answer": "スタイラー客室、カップルPC客室、スイートルームがあります。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットホテル段丘店の客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "スマートTV、ティーテーブル、電気ケトル、一体型ヘアドライヤー&ヘアアイロン、ひまわりの水栓、最新のウォシュレットがあります。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットホテル段丘店の客室は最大何人まで入室できますか？",
            "answer": "基準人数は2人で、最大3人まで入室できます。ただし、3人以上の場合、男女同室での宿泊は不可で、人数の追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットホテル段丘店はどこにありますか？",
            "answer": "ナビゲーションアドレスは江原道原州市段丘洞68*22です。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットホテル段丘店には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、大型駐車場を含む計30台の駐車施設があります。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットホテル段丘店の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットホテル段丘店の客室には朝食が付いていますか？",
            "answer": "いいえ、客室には簡単な朝食用食パンとコーヒーが用意されたフロアスナックバーがあります。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットホテル段丘店の客室で男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ツインとスイートルームを除き、男女同室での宿泊は禁止されています。一人追加時には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットホテル段丘店でアーリーチェックインやレイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "はい、アーリーチェックインとレイトチェックアウトは追加料金10,000ウォンで可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 596,
        "QA": 492
    }
}